30歲以下兒登仔月收入數字統計

月經題目

我諗大家都有興趣知道
今次試下用投票形式 大家都係暗票 唔會有9upper 既情況出現

規矩1:
老實 無人會知道你係邊個 投左d咩 老實係確保你睇得返一個準確數字

規矩2: 唔好重複投票

規矩3: 計曬你所有可以量化既收入，包括主動及被動收入，或者老豆比你既零用錢

規矩3:
#2 正評15000以下
負評15001-25000

#3 正評25001-40000
負評40001-60000

#4正評 60001-80000
負評 80000以上

正評15000以下
負評15001-25000

正評25001-40000
負評40001-60000

正評 60001-80000
負評 80000以上

吹水大會正式開始

128 維園見

個個連登仔月入300k

lm

講好左規則 無視 你係認真就投票

吹水大會又開始了

希望大家都真實投票

個個都話一出黎100K
應該分:
100K以下
100K~500K
500K以上
好似投黎無咩意思

吹水無意思 投暗票 想睇真嘢就 認真投

Cls

$95000

利申 全職女兒

大約100人投左票了

結果合理

6-70萬一個月 差唔多啦

月負3千找數

推

傻鳩
好人好地唔會入支那公司做

搵食姐人地

香港咁多支資公司 唔夠料仲揀飲擇食 係咪等訓街

暫時投票人數：200

租金收入既話
租金收入就計
供樓成本就唔計？

收入 同 支出

你唔滿意我定既規矩 你可以開個新po

投票係7點半完結 計算結果
因為7點半後就可以睇到正負評數目

唔係唔滿意 驚投錯姐支持
已投

thx

投票係7點半完結 計算結果
因為7點半後就可以睇到正負評數目

希望最後投票人數有300

25 收入 廿到尾
有車有樓要養

窮撚

25 收入唔講啦 一陣睇投票結果

都係有車有樓要養 慘撚到車都係自己洗

大家可以競猜下邊個群組最多人
都差唔多300人投左

暫時投票人數：301

最後30分鐘

投票係7點半完結 計算結果
因為7點半後就可以睇到正負評數目

最後30分鐘

投票係7點半完結 計算結果
因為7點半後就可以睇到正負評數目

最後23分鐘

投票係7點半完結 計算結果
因為7點半後就可以睇到正負評數目

最後20分鐘